大家信唔信一見鐘情？

大家試過第一次見異性就中意佢嗎

不嬲對靚女一見鐘情

橋本有菜我第1眼就愛上了

你個名唔好咁多ff

講真淨係睇樣冇認識過嘅話最多淨係吸引到你幾日
根本唔存在咩一見鍾情

你果種係起性慾 我講係中意對方

唔關事 我真係鐘意

會有一見鐘情 但係就算拍到拖多數都唔耐

如果網上識左好耐
然後現實見完面先鐘意呢

肯定係靚女嚟

yes

會一見就有好感啦 但一定唔會叫鍾意

點沉

本來唔信
有次搭車見到個女仔
突然果下feel

地下鐵碰著她+早班火車

黨鐵不了

靚女梗係一見鍾情

唔通
豬扒都一見鍾情咩

而家當然

鍾意人地個殻

究竟現實有冇一見鍾情（豬扒版）

答我一個問題

係唔係靚女/幾靚女？

有試過，佢係格離學校坐同一架巴士，之後坐左係我對面，原本我訓緊覺，一抬頭就同佢對望，望左超耐有種心動感覺，可惜吾夠膽問佢拎電話

一見到靚女就想屌

呢種感覺就係一見鍾情

我望過去果時係笑得靚
得一眼之緣 冇再撞見過

渣架

如果唔靚女 內在有幾好都好難鍾情😔

你識d野

一見都係淨係見到個樣咋嘛都係靚女緊要

有，唔算好靚，一見面就好自然地四目交投咁樣
但最後都無喺一齊

有呀 仲鍾意左佢16年

有

吾你老母

一見就想同佢做愛

一見鍾情一定係外表行先架啦

所以樣衰真係慘過食屎

但日久生情亦會有
重點係相處同正常外表 百貨應百客架姐

少囉唔靚邊度黎日久

邊得黎咁多靚仔
香港靚女或者可能多既
但你講到樣衰咁好難有討論空間姐

明明係港女要求高

你咪努力增值自己 唔得咪另覓人選囉

你形容下對方係點？

覓咗好耐

好好珍惜佢

咁樣似本身有少少鐘意，變到下決心鐘意佢wo

但係啲女唔鍾意你咁解咋嘛

試過
不過無好結果 散咗